# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-31 01:00+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: zh\n"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:9
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:42
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:48
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reminder.tpl:23
msgid "Back to sign in"
msgstr "回到登录表单"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:8
msgid "Below are your account details and a link to set a new password."
msgstr "下面是你的账户资料以及设置新密码的链接。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:51
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:5
msgid "You'll need to create a new one."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/logon_confirm_form.tpl:28
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:78
msgid "Change password and Sign in"
msgstr "修改密码并登录"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:28
msgid "Check your email"
msgstr "检查你的 e-mail"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:17
msgid "You're almost done! To make sure you are really you, we ask you to confirm your account from your email address."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:12
msgid ""
"Click on the link below to enter a new password, when clicking doesn't work "
"then you can copy and paste the complete address to your browser."
msgstr "点击下面链接来输入一个新密码，如果无法点击请复制完整地址到浏览器。"

#: modules/mod_authentication/templates/logon_confirm_form.tpl:25
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: modules/mod_authentication/templates/logon_confirm_form.tpl:20
msgid "Confirmation failure"
msgstr "验证失败"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reminder.tpl:7
msgid "Your email or username"
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reminder.tpl:4
msgid "Request a password reset."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:45
msgid ""
"For security reasons, password reset codes are only kept for a limited amount "
"of time and can only be used once."
msgstr "为了确保安全，密码重设码只在有限时间内可用，而且只能被使用一次。"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:6
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:3
msgid "How to reset your password"
msgstr "如何重设密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:35
msgid "I forgot my password"
msgstr "忘记密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:6
msgid "We have sent you an email with a link to reset your password."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/logoff.tpl:3
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_off.tpl:2
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_off.tpl:4
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:26
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: modules/mod_authentication/templates/logon.tpl:8
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:3
msgid "Sign in to"
msgstr "登录到"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:56
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:10
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: modules/mod_authentication/templates/logoff.tpl:10
msgid "One moment please, signing out..."
msgstr "稍等，正在登出..."

#: modules/mod_authentication/templates/logon_confirm_form.tpl:15
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:18
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:23
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:30
msgid "Passwords should have at least six characters."
msgstr "密码至少需要 6 个字符。"

#: modules/mod_authentication/templates/logon_confirm_form.tpl:8
msgid "Please confirm your"
msgstr "请确认你的"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:29
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:63
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:17
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:32
msgid "Reset password and Sign in"
msgstr "重设密码并登录"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:3
msgid "Reset your password"
msgstr "重设密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:20
msgid "Send Verification Message"
msgstr "发送验证信息"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:38
msgid "Sorry, could not send the verification message."
msgstr "对不起，无法发送验证信息。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:43
msgid "Sorry, your password reset code is unknown or expired"
msgstr "对不起，你的密码重设码无效。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:72
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reset.tpl:26
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:27
msgid "Stay signed in until I sign out"
msgstr "保持登录状态，直到主动登出"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:18
msgid "Thank you,"
msgstr "谢谢，"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:19
#, fuzzy
msgid "The crew at"
msgstr "全体成员"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:10
msgid "The email address associated with your account is"
msgstr "与你账户对应的 e-mail 地址是"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:28
msgid "The two passwords should be equal. Please retype them."
msgstr "两个密码需要完全一致，请重新输入。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:17
msgid ""
"To find your account you need to enter either your username or the email address we have received from you."
msgstr "为了找回你的账户，你需要输入用户名或者 e-mail 地址。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:24
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:31
msgid ""
"Use some non alphabetical characters or digits to make it harder to guess."
msgstr "请不要使用纯字母或者纯数字的密码。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_form.tpl:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:16
msgid ""
"We can only send you an email when we have the email address of your "
"account."
msgstr "只有在你的账户绑定了 e-mail 地址的情况下我们才能给你发送邮件。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:40
msgid ""
"We don’t seem to have any valid email address or other electronic "
"communication address of you."
msgstr "没有找到任何关于你的可用 e-mail 地址信息或是其他电子联系方式。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:30
msgid ""
"In the email you will find instructions on how "
"to confirm your account."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:16
msgid ""
"When you didn't request a password reset, you can ignore this email. Maybe "
"someone made an error typing his or her email address."
msgstr "如果你没有请求重置密码，请忽略本邮件。可能是有人输入了错误的地址。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:7
#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:32
msgid ""
"If you do not receive the email within a few minutes, please check your spam folder."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:10
msgid "Need help signing in?"
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:14
msgid "You've entered an unknown username or email address. Please try again."
msgstr "未知用户名/e-mail地址，请重试。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:5
msgid "Either the email or the password you entered is incorrect. Please check your entry and try again."
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:49
msgid "Your password has expired"
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:22
msgid ""
"You receive this email because you or someone else requested a password "
"reset for your account. You or the someone else either entered your username "
"or email address. You will not receive any additional emails because of "
"this request."
msgstr ""
"你收到本邮件是因为有人通过输入用户名或者 e-mail 地址请求重置你的账户密码.你不"
"会因此收到其他邮件。"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:8
msgid "You've requested a new password for"
msgstr "需要你提供一个新密码为"

#: modules/mod_authentication/templates/logoff.tpl:12
msgid "You will be redirected to the home page."
msgstr "你将会被重定向到首页。"

#: modules/mod_authentication/templates/email_password_reset.tpl:10
msgid "Your account name is"
msgstr "你的帐户名是"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_stage.tpl:15
msgid "Verify your account"
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:21
msgid "Your new password is too short."
msgstr "你的新密码太短。"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_error.tpl:10
msgid "email a temporary password"
msgstr "e-mail 一个临时密码"

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_reset_form.tpl:21
msgid "Simply try again:"
msgstr ""

#: modules/mod_authentication/templates/_logon_password_reminder.tpl:12
msgid "user@example.com"
msgstr "user@example.com"
